# Відповіді на питання:

1. Метод forEach() - це спосіб для послідовного перебору масива. Метод отримує функцію в параметрі, яка виконається для кожного елементу масиву.

2. Масив можна очистити шляхом запису в змінну, яка його зберігає, новий пустий масив. Ще за допомогою методів масиву pop(), shift(), splice().

3. Для цього можна використати метод Array.isArray(). Якщо метод поверне true значить масив, якщо false то тоді ні.
